EOS M3配EFM22餅?

想影下景用
但追post發現好多留言話對焦慢到唔可以接受既慢
所以想問下有無其他介紹

我揀22餅係因為唔識其他mm有咩用
純想機關槍邊行邊影唔較其他野

影景唔係用ef-m11-22?

居家必備

咁用手機咪得，何未買多舊嘢